古怪問題

用緊雙MON WIN7

一個係2K 一個係1080

諗住一個打橫一個打直

但係一係解像度個到較垂直

個AERO就會失效,同埋上網睇片會有撕裂

但整番兩個打橫又無問題

咩料